眼睫毛好短

點解我啲眼睫毛咁短
出街望其他男仔啲眼睫毛都好長
好羨慕啊